教師朋友小心 黑校 長沙灣聖xxx男女英文中小學

代朋友發聲！

長沙灣聖xxx男女英文中小學

朋友係係合約生效前兩個月同學校提出解約，但學校依然追討相當於兩個月新薪金表人工的賠償金額。朋友都同校長協商減少賠款，但學校堅持要佢賠兩個月，仲俾校長話係”bad teacher”，仲講左其他侮辱說話。

據了解，呢間學校係新求職期前就要任教老師續約， 變相用呢一條合約條款要脅老師留校繼續任教。 而朋友都要求學校解釋番點解個約定賠償金額係咁多，但學校從來唔解釋，又話自己份合約係法團大律師出既，好似好有權威性咁。最後大家係傾唔掂，要上庭處理。

雖然求職期都過左，但都希望各位同工睇路，見到啲咁苛刻既條款千奇唔好簽。學校同老師，一個係團體一個係個體，有事起上黎，老師成日都係弱勢一方，所以簽約前要諗清楚，唔好墮入黑校陷阱！

#長沙灣黑校

你朋友係想轉校?

呢間仲有個舊生黑警添

講多少少詳細 舊生可能可以幫多d手

係轉新學校啊，但因為間黑校有條款係30/9前解約要兩個月通知期+兩個月人工，然後黑校校董本身係律師團隊，就被欺負啦

利申：識樓主朋友

push

你簽約之前唔睇條款？
違約要賠錢就係度嘈？

唔係話唔賠
要賠一個合理既數

啊sir都係

師兄，可唔可以講多少少細節。即係幾月提出請辭？合約同正規有咩分別？你朋友係合約定長約？呢啲case有得打，學校唔唔可以任意修改合約。

條濕鳩鬼佬咁都做到校長
btw 之前遊行比佢認到我 仲同我講good to see u guys
仲以為佢轉撚左性

正宗商家佬
如果比大陸人讀我會幫佢好好裝修
法國小學係咩玩法?

隔離果間仲多

咁最尾洗唔洗賠？

大多數屌住離場太垃圾 頂唔順

搖奶機

留意番 長沙灣最多果間唔係聖xx隔離

真心咩 條友有去遊行？ 佢係學校打壓班學生架喎

講真 我估唔到佢認到我同埋會出黎行

舊生當面屌佢佢應該淨係可以谷住啖氣掛

老師成日都係弱勢一方
我真係笑撚左
你不在其位姐, 我依世人見過最無理取鬧 最垃圾 最虛假既職業就係老師
為左錢無所不用其極
明明自己唔係依方面既專業 都可以覺得人地唔岩

冇良心都係做狗多

好心就咪Post一陣引左唔知咩人去學校掃場咁就仆晒街架啦

不推文回覆啦

你個朋友姓咩？我可能識

慳錢

起碼13/14啦

請問教物理個阿sir姓咩？

係輔狗總代表 詳情A286

其實呢度好多你地講嘅野都唔係事實的全部
你地可以講到呢間學校有幾差，但係其實間間學校都有黑材料比你爆。
利申：現職教師，有問題即管問，答到就答。
P.S. 如果你真係我地舊生而覺得有需要去咁樣批評你間母校，我只可以講我好失望。

屌 真係有小氣鬼

P字頭?

剛剛結左婚，恭喜

作為佢學生雖然中史係教得悶 但有睇佢fb就知佢係超深黃 個陣仲細都感染到我做左深黃 forever respect nkh

Sorry 我唔係呢間垃圾學校既畢業生 同埋我冇呢間垃圾母校

只有冇學識之人先會盲目愛國 打壓人權
同跟你講啊小氣鬼

P字頭走係有其他原因，唔係單純被逼走

係，而家在校老師全部都係垃圾，ok未？

作為係聖記讀左7年ge舊生 我校園生活好開心 原因除左同學 仲有某啲真心想我地好ge老師 例如姓彭前訓導 雖然我成日俾佢屌但個陣到而家而家都心服口服 但佢e類好老師真係極少數 唔好話令你失望 倒不如問下自己點解咁多舊生都咁不滿 你哋做過乜嘢名而家學校啲學生覺得自豪 係因為依間學校大部分老師同大部份校長都係垃圾中嘅垃圾

阿蛇你#8都見到你啦 唔使改名啦

係有好老師嘅 不過一定唔會係你囉

馬老師！下次改咗名先好post嘢！

笑死，又係呢間垃圾學校，昆人錢就最叻。學費咁貴，但啲師質就越黎越差。我識嗰啲老師都走曬。好記得佢地當初打電話比我老母話我成績差踼我出校，叫我讀嗰啲職業培訓學校，話我冇潛質，同唔適合讀書。笑撚死，但又有大學出unconditional offer 比我讀

唔係 據我所知仲有一個好大粒 髮型奇特ge關姓通識老師係好人

唔係

sorry, 有改善空間

佢係超級黃，真心超respect，私底下其實唔惡

咁講喇，我讀得幾開心，但我尊重嘅老師全部都走曬，你話係咪學校問題？

搵教協啦
你朋友係regular 定funding
係果間學校做左幾多年?

明明中學個陣好人好姐 成績又好運動又有 屋企人係狗都出過去佔中 好欣賞佢 屌佢老母而家做藍屍 中大仔洗驚揾唔到工咩 失望到爆

唔止合約定長約
要睇係咪常額
常額的話，係果間學校做左幾多年

[member]去過佔中都做到狗？[/member］

真係藍咩 聽過佢同舊生屌藍絲 咁撚識做

屌? 真㗎 ?教得通識都藍咁on9??

有個教通識嘅Miss直頭去左做狗喇，不過關sir我都覺唔似藍

個猶太鬼佬啊 好撚憎佢

屌 真係
當年教民主自由
今日打壓人權

推

[member]咩料 人地不嬲有男朋友[sosad][/member]

我有樣再勁D嘅爆，有無巴絲想聽？

我

原來係fred sir
做到咁出面一定冇得走
大灣區見

有幾多人忍到畢業

屌條友之前話dbs請佢 點知冇走到

屌你仲唔係高層？

根本就唔應該有gcse
唔識英文就讀國際學校
讀得中文就要學廣東話
因為呢度係香港

G

其實教通識大學使唔使收社會學科？

最好笑有個讀中史嘅都可以讀GCSE中文 就係因為佢攞加拿大Passport

我呢度嘅長約即係常額。官校同津校對長約（常額）嘅條款有少少唔同，不過我估樓主𠴱間係津校？

常額頭兩年，一個月通知或等值代通知金
之後就三個月
法例黎，合約寫咩都冇用

你覺得高層會上連登嗎？

現實係好多時老師無咁既資本同間學校打官司、講法律

呢度好多人幫到樓主但佢好似潛咗水

唔好咁 可能係你唔鍾意中史啫

姓黃果件大眼廢老

呢間所謂地區Band One就算對學生都係伏嚟，因為十幾年前學生去廁所要老師簽紙而出哂名，仲有勁多濕鳩嘢

屌呢件真係好笑撚死 但最後太廢入唔到香港嘅大學

做名校？首先收生質素咁多年都唔太掂，教學質素同老師方面大多數都無咩心去教書，校長亦睇唔出有咩heart,但學校對於一些微小的事卻非常執著，eg校裙長度，有冇着校嬲利申 讀咗12年 舊生 間學校咁多年完全無進步過.....

[member]條黑警成日係女仔上游水堂嗰陣入去影相[/
member]

全名please

係長天？

黑警出名咸濕

姓李嗰個呀

唔洗同佢打的
去教育局投訴同搵教協

老師知，高層未必一定知

啊sir/miss咁你會唔會盡可能避免比佢哋知？

我一定唔會主動去同高層講話我地上左連登...其他老師就唔知喇

死變態搞學生

又係A286唔知有無得check CCTV

開名啦

直接開名please

今日個外籍校長聽聞入班房發嬲，喺度屌班裝飾嘅人，又喺度話自己要幫手管理交通好偉大咁款

管理交通？more

南昌附近d交通燈爛咗啊嗎，佢咪喺嗰度其中一條街叫d車行叫d人停vice versa咁囉

如果係以前的AA...後果不堪設想

如果無記錯果班好似係3A，笑死

好顛佢之後會唔會再咁對班學生

佢再受多幾次刺激可能會變番以前咁

有排佢受添啦 睇ig相 今次班人裝飾都算係輕手 如果佢哋噴埋落行返學校嗰斷路嘅地下 佢火山爆發都似

買定花生等睇戲

衣家唔撚得閒搞喱啲個人問題，搞撚掂咗香港先啦

聖瑪加利?

仲有邊間

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

Lm

LM

link呢